有無人知Poly第一期車船幾時出???

有

有人想知
求講

我上年係十月廿七 重以為係同一日出畀所有人

想g

yr 1???

唔係

未有

問左 要十一月尾